[LOL] 埋工學院歷史性打入 2017 校際盃四強！

1/6 將會對上高雄應用科技大學搶入決賽！一齊幫埋工學院打氣！

IVE 曾經奪得 2015 亞軍，2016 冠軍，可惜舊隊員已經加入左 Kowloon Esport 組成職業隊伍，今年 IVE 新血隊伍 8 強止步無緣再代表香港勇奪冠軍校際盃
不過鏗哥都祝願 IVE 仔職業路途一切順利

等我地一齊認識下埋工學院既隊員先啦

鏗哥幾時先肯棄隻辣殺驚
轉投cs go
已經冇人想打lol了

點解冇I大

cs9我ok

轉左打職業賽

乜撚野叫埋工學院

利伸：讀緊理工

"埋" 位可以立即 "工" 作學院
間學校既校訓

In 三刀 I trust